譚惠珠：中國能立於不敗之地！

有冇人數吓中國敗咗幾多次

《基本法》委員會副主任譚惠珠在香港電台節目《香港家書》表示，回歸後的香港，對中國而言，是一個長期重用的特別行政區，中央一定不會弄垮香港。她又表示，在香港訂立國安法，中央其實等了23年，直到香港有人表明一定擋住第23條立法，中央就不得不出手。以下為譚惠珠的書信全文：

...

訂立港區國安法事在必行，在短期內亦會有爭議，但今日的中國，在國際社會上，無論是在經濟、環保、衛生醫療合作，聯合國的維和工作等，都處處顯示了她是個有能力、承擔的國家，能立於不敗之地。

國家對香港的支持將不會變。疫情期間，我們沒有缺水、缺糧，或者日用必須品。日前，為了保持香港作為航空樞紐，香港政府一舉用200多人億元挽救一間英資為最大股東的航空公司。有人會提出，那是香港土地基金的錢，其實香港的土地是屬國家所有，但收入歸香港，香港亦從來沒有向國家繳稅，我們還懷疑中央對香港的好意嗎？

^補返張J圖先

————

中國未必乜都贏
但係中共一定鬥乜都贏

連幫你填中國國歌歌詞嗰個都可以批鬥死

一日共慘黨係到
死鳩晒平民都不敗架啦

人無恥便無敵嘛

點解連豬咁得意
呢隻人形豬咁on9

贏贏贏贏贏贏

我更加唔明白香港沒有缺水、缺糧，或者日用必須品，關深圳河隔離嗰個國家咩事...

支那或成最大贏家

好地地貼乜撚野圖

屌，佢真係好撚樣衰

相由心生

佢暗示緊習大大係東方不敗？

呢件三姓家奴

老而不死.....

...98年股災時中央出手幫助香港救市...

我今朝聽到依到即講DLLM，跟住熄機

佢未講話沙士由香港傳去支那咪算好，啲五毛日日咁講，大外宣日日咁唱，我聽啲東南亞人都講話佢哋以前係聽開係香港係沙士源頭傳去支那

咪撚貼圖啦

慈禧樣

中國係不敗
不過支共會敗

得架啦，又贏呀嘛

第一次聽佢係城市論壇講野,就知佢係9upper

面皮厚啲咪得囉 長篇大論到咁睇春咩

再次見識中共嗰種遊花園嘅詞𢑥力